意假 蛆 歐聯 bye bye

屌你老母係意假就蝦蝦霸霸，黑撚到爆

出到歐聯見真章，冇得再收買球證

對上一次拎歐聯冠軍都唔知係幾時

1995年 成堆連登仔都未出世

樓主準備比人屈係怨婦米蘭撚

咁惡 小心俾狗咬

咁撚勁就唔使過錢俾意假

意假最勁係國米同AC米蘭拎過歐聯

95年喺阿積士攞
之後96年又入決賽
輸咗俾祖記

C朗其實冇錯 最錯係去左祖雲達斯
8強carry祖 反cup馬體入4強
4強 兩回合都係靠佢入波
根本就係佢一個打曬
如果唔加盟 祖雲達斯去廣州恆大應該一早拎咗亞冠盃

意甲專家雷x豪點睇